有無人好驚今次呢關會捱唔到好驚會死

由反送中開始
每次行動都驚畀人拉
日日心情都好低落 會成日喊
但都唔會放棄
見到國際咁關注同埋黃色經濟圈咁成功
始終覺得有希望
到咗宜家有武漢肺炎
我哋連登仔好醒目一早買口罩戴口罩
但今日見到政府完全唔會理會所有市民嘅安全 唔肯封關
就算我買幾多口罩帶埋眼罩 做足防禦措施
都冇用
好難去接受我自己甚至身邊嘅人可能會無啦啦死
我真係唔想因為共產黨同埋香港垃圾官員而死
香港人真係好可悲 經歷完沙士 廿三條 股災 禽流感 佔中 佔旺 反送中
到最後都係會因為共產黨而死
呢幾日發現自己有咳 胸骨痛 好攰 喉嚨痛 腸胃有問題
我真係好驚有事 最驚係惹到屋企人
最慘係我之前讀大學係借政府錢
我死左就要屋企人還
真係唔想連累佢地

死唔係問題

死都要攬炒

攬炒唔係一句口號

所以今次先行到咁耐咁遠

驚嘅時候就諗下果一千個被起訴嘅義士同七千被濫捕嘅手足

每一個人因為驚就收工 呢個世界係唔會有改變

今次肺炎我哋可以做啲乜嘢？

等死

醫護罷工
1.29抗疫三罷
每日消毒手機眼鏡

唔想死

一係輸出革命叫佢地反抗
二係中招不斷搵藍屍播毒

好驚x2
唯有做多d運動，食多d水果
反正擔心都幫唔到d咩

咁仲出唔出街跑步好？戶外

人少應該ok掛

請個好消息你知，債務係唔洗繼承，只會用你剩下資產還。

Btw 爸打加油呀。

我已經試過一次以為自己會死
我真係唔想死.....

以為自己開post

但係填左擔保人係阿媽個名

但身邊人好似仲未驚我仲有好多野想做唔想死,亦都唔想屋企人朋友死呀dllm!!!!!!!!

抗疫三罷

Same

我都咳同心口痛。。 其實我死唔緊要
最緊要可以拉多幾個黑警死同埋我做鬼一定去禮賓府日日纏住林鄭

你可能有anxiety/panic attack （mental health issue），唔好諗到情況咁worst，要防疫，但要俾情緒精神休息下，先可以行更遠既路

我都好驚好驚咁就玩完

Same 我唔想死

保護自己同家人，學識基本防護
整理好保險基金強積金，自己瓜咗都可以俾家人/ 手足一份祝福
如中招，必定向警察求助